鬼滅咁都有一千萬票房 白箱應該有二千萬囉唔該

鬼滅咁都有一千萬票房 白箱應該有二千萬囉唔該
唔該晒

有100 偷笑啦

傻啦。有1000萬都偷笑 我地黃絲睇戲唔洗理立場。得食野要

絕對支持 可惜現實唔多人識欣賞動畫

邊有人識欣賞呢啲高質野

咁hardcore 邊有人識睇呀大佬

啱啊 藍子華9up幾句毫無立場既野就個個狗衝

睇鬼滅10個有8個係跟風撚

應該100萬都冇

入唔入到小朋友market先
鬼滅都幾多小朋友睇
講緊小學果D

30萬啦

白箱都係抄鬼滅

學咩人講票房

冇人睇高質野

啲人見到咁多女角都覺得毒點會去睇

話題性唔夠鬼滅,主題又唔係個個都啱
有十分一應該要還神

Marvel明奶共都照入場睇
白箱明撐香港就各種藉口唔入場

咪on9
有十萬都偷笑，仲十分一

連登mk仔：白箱望落好毒 不了

白箱有無爆漫咁好睇?

多女睇咪支持下

鬼滅多人睇係因為啲港女都會肯睇
啲仔又為左同啲女有話題又走入去睇
但哩套我諗啲港女都唔會想睇
所以啲仔都唔想會去睇
真係得啲睇開動漫既會去睇

小朋友睇到一舊雲

唔夠二千萬樓主補夠佢,唔該你喎

唔講呢套我諗eva劇場版票房都冇鬼滅咁癡線
利申冇睇呢套

有無咁好睇都要入場支持啦

十都唔知有冇

10個有9啦

訓醒未?

gchi

太有自信

咪撥緊火帶風向囉
你班友係咁撥冷水

好睇過爆漫

Tv版劇情緊湊之餘講到唔同位置製作者嘅煩惱 同時嘗試為嗰啲煩惱作出解答 傳遞自己嘅諗法

熱血之餘不忘現實 不過動畫製作個規模大過漫畫製作好多 所以相對信息量會比較大 唔知劇場版可唔可以做到「新觀眾睇都明」

小朋友：點解煉獄冇輸 明明死咗喎

小學生睇鬼滅既咩
利申：表弟仲睇緊寵物小精靈

真
遲啲咪又係成班狗衝入去睇Marvel

鬼滅有冇咁撚hit 呀

鋪天蓋地宣傳既爆谷片，唔hit就奇

白箱係冷門番喎

琴日入戲院隔離勁多
不過都可能係家長帶去

又黎情緒勒索
唔駛問，白箱低票房之後
又會怨婦上身

想睇白箱多D
白箱一直覺得係神作

好難比較嘅
但係我覺得爆漫將賣得=好睇，好睇=賣得
成件事好商業化
可能都係作者想講嘅嘢黎
但係佢當年都好似係靠死亡筆記個朵先撐倒完故

反而白箱多d講唔同人唔同崗位嘅諗法/煩惱
雖然都有d超現實（shizuka 個上位都有d-6）
同埋無爆漫咁熱血
但係相對上應該近真正創作者嘅角度多d嘅

mcl每個院每日得3場
有100萬都偷笑

明明紫羅蘭好睇咁多
香港有冇人提

唔該睇完tv先睇劇場版

唔好因為導演撐港就狗衝先
我想人入場但唔想新觀眾浪費咗第一次睇劇場版嘅體驗

咁職場的確係講機會既
而家好似入面個劇本家咁講 有時太真實反而睇唔到落去

黃藍是政見 好睇是良知
白箱咁垃圾點睇

完全同意
姐係大家唔會話因為水島努幫香港出過聲而叫人睇迷家

順便推介埋 別對映像研出手
都係講整動畫好撚好睇